范冰冰曬李晨兒時照為其慶生：人間值得 生日快樂

新浪娛樂訊 11月24日是李晨的生日，范冰冰曬出男友的兒時照片為其慶生，「人間值得，生日快樂。」隨後，李晨也回復稱，「人間值得。」

日前，官方正式公佈了范冰冰案的處理結果。稅務部門向范冰冰依法發出巨額罰單。范冰冰所需補繳的稅款、滯納金以及罰款加在一起超過8億。隨後，范冰冰在微博發佈道歉信，稱對自己的所作所為深感愧疚，完全接受稅務機關依法作出的一系列處罰決定，將按照決定「盡全力克服一切困難，籌措資金、補繳稅款、繳納罰款。」

10月5日，李晨微博發文，稱：「甭管多難，咱們一起渡過去。」疑似公開表態，會陪在女友范冰冰身邊支持她。據悉，日前也曾有網友曬出疑似李晨的朋友圈截圖，圖片顯示，他分享了題目為「加油！范冰冰」的文章，暗中力挺女友。

以後無得再講： 「我就是豪門」喇

交稅，一點都不能少

中國第一名妓啲錢話咁快返哂黎啦

交稅日快樂

幾時結婚呢唔知

乜撚野叫人間值得？咩中文黎

陳詠謙D朋友

美美呢排唔打牌了

屌你

Del左了

點解

係唯一同美的回憶

唔好玩，無質感

死基佬

收皮啦

你做咩仲唔訓?

又睇金枝玉葉

1定2啊?

好想見下真實的美

1 2有啲鳩，開party個到

油頭肥絲

一定成個李嘉欣咁同你人名其名

你秒回咁得閒既，無街去咩

冇啦,冇女去咩街

同小美搞基

睇哥哥啦死基佬

講到好似就黎要落陰間咁

個頭近

咁都熱門，無人覆架喎

即刻諗起spoon姐句人間再見

呢條霉撚到要用錯字博上位既臭閪

係咪真係佢黎大木

架

人間射得

美美等緊你出手追擊曾樂彤

求鳩其改自己微信好友做佢兩個個名
PO 兩張相又整到張圖出來

13:33分出PO, 以冰冰呢D人脈, 又唔係公開係微博應, 成個鐘朋友圈一定唔止呢幾條評論.

呢個連個詞都唔似

原話應該係「人間不值得」（講嗰個想話人間唔值得咁唔開心），范冰冰倒轉嚟用～

所謂罰款對於佢地散紙黎姐

已經唔敢貼近照了

共慘黨：「做雞就唔洗交稅呀？」

我仲以為係我中文太差所以唔明

唔撚知

牙冰都岩

等佢隻垃圾面世先

牙冰仲有人脈咩

蝗式中文

我諗真係所剩無幾，話就話野十億，暗啞底